其實大家誤會咗，呢$5000其實等同全民派錢

政府又回水

武肺雞會唔會變咗好搶手?
免費叫雞仲有回贈

不嬲都搶手